有無ching會去

無

萬四yen太貴

考試

no

等之後type moon fes囉

no ok

同我去？

去了

同我go？

飛GO